# DesignPatterns

Repo para la materia de Patrones de Diseño, del alumno Luis Daniel Ortega Muñoz, matrícula 24933.

Las actividades estarán en un folder para cada una de ellas. Serán realizadas en C#, utilizando .NET Core.